【突發】黃智賢公開撐國安法同撐警！

係挺韓個台灣閪婆黃智賢

不能呼吸

1
香港版國安法，港獨們不能接受。
所以，港獨應該，趕快去美國。
快，不要等。
去享受美國版的國安法，享受美國警察的服務。

2
駡香港警察是黑警？
人肉警察家屬，威脅恐嚇港警。
痛恨香港警察的布袋子彈？
沒關係。
被美國警察的警棍痛打，橡膠子彈，催淚瓦斯攻擊，和真槍實彈射擊，比較高級。
暴亂幾天而已，美國國民兵，和憲兵已經都準備出動。

人家鎮壓平亂，是最高的道德標準。

3
唉！
畢竟美國月亮比較圓，人家警察跪地鎖喉，就可以讓人無法呼吸，當場殞命。

美國是暴亂，香港也是暴亂。
所有西方媒體，報導香港暴亂，都認為示威用暴力，是對抗港府的不義，怎樣都可以。
可是西方媒體講到了美國，通通自動變成悲天憫人。
愛與和平，法律和秩序，很要緊。

4
CNN被攻擊，不過是像香港之前，千百個被攻擊的中資企業一樣的遭遇。
看到CNN24小時重播自己記者被上手銬，總部被攻擊的畫面。
CNN 一再播出市長，宗教領袖，各界人士，呼籲示威者要和平，非暴力，回家去的畫面。
感性的呼喚，擊打心扉。
警察驅趕CNN記者，記者乖順配合警察。
怎麼在香港，歐美記者就幾入勇武派，不甩港警驅離？

5
讓人感慨，為什麼2019年，西方媒體，包括CNN，和香港的許多財團，基督教，天主教人士，各國政客，道貌岸然公知們，都不是呼籲愛與和平？
都不要年輕人回家去？
都拼命鼓勵香港人上街，把暴力描寫成英雄事蹟？

6
2019年，香港暴亂十個月。
天天如戰場。
整個西方，卻支持香港年輕人，繼續上街燒殺擄掠。
現在，自己家出了一模一樣的事，都趕緊說起愛與和平。
都說暴亂必須終止。

7
暴力是一樣的。
不同的，只是雙重標準的不要臉。
美國的暴亂，必須制止。
國民兵，憲兵，海軍陸戰隊，都可以。
香港的暴亂，必須持續。
搞垮中國香港為止。
噁心。

邊位？

乜水

中共紅底嘅仆街

我地撚有搶掠呀

呢條友不嬲都藍到發黑㗎啦

阿海果個黃智賢應該都暗啞底奶架啦 不過費事太高調啫

佢以前當差添

所以應該深藍

Who?

黃智雯我就識

我重以為係「我最期待的畫面出現了」嗰個黃智賢

係台灣深藍閪婆黃智賢

呢條賣台撚正仆街嚟

垃圾就唔好幫佢宣傳啦 佢咪又係保唔到草包

以前會睇佢同趙少康

深紅就有
深藍點會奶共

呢個臭閪真係好撚乞人憎

睇留言全部都係支那人
算鳩數啦

佢係拎住中華民國護照既台獨狗

啱啱想講

王喜以前都係當差

其實呢條臭閪唔係真心奶共
只係為咗對抗佢屋企人
因為佢生於南部一個深綠家庭
父母超級重男輕女 形成呢種變態心理
為咗頂死佢家人玩報復 所以特登投向藍營
再偏激到投共 為嘅只係童年陰影

大佬呀當差藍變黃既有幾多個呀
有王喜已經好難得 唔好幻想其他差人係黃啦

黃偉哲市長 你沒有妹妹

呢啲傻鳩又係扮睇唔到警暴
跟住就拎美國同香港黎比
又唔拎人地民選總統出黎比
藍絲一貫手法

原來香港咁多人都熟台灣政治行情

三次元傲嬌妹妹

當台灣條反滲透法冇到喎

深夜熱門亂9嚟

仲諗住入嚟叫佢斬死一世叉燒

咁都熱門

佢咁都算幻想咩
只係人地冇表態就唔好亂咁猜度人地係藍定黃姐
你當佢係黃/藍都對人地唔公平

但佢無出過聲就算啦

咁都仲有個灣仔區議員邱汶珊既

嗰個叫黃賢智

黃智賢呀

台灣獨立 香港獨立 黃智腎金雞獨立

黃賢誌

我以為係呢個黃智賢

可以報串既

而家時侯張身份証終於有用

佢呀哥就係台南市長

所以佢地係認同香港有警暴？
定係佢地認為美國啲警察做得啱？

前者，佢就反中共。
反者，tweet 出去佢connect埋外國人。

一個趙少康又係
以前成日得閒睇少康戰情室
但愈聽佢暴徒前暴動後
就無撚再睇
蔡英文大勝果幾日
佢塊面拉得長到

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

之後酸過葉劉 話小英贏單純好彩 我心諗小英如果同上一屆一樣票數689萬咪又係贏

黑人問號

呢個阿嬸係台灣出曬名紅到仆街
個d 綠營page 成日出meme 圖屌佢

仆街好亂啊

屌佢老母咁撚多人讚好

A

//黃氏兄妹生於台南一個「深綠」醫生家庭，家中共有五個子女。
: 黃偉哲是老大，原名黃瓊賢的黃智賢是老二，相差不過一歲。
: 這兩兄妹爭強鬥勝的歷史，從小就開始了。//

「哥哥跟我的緣分從小就開始了呢」

//據黃氏兄妹接受採訪時透露，黃智賢小時候上學總是第一名，考上了著名的「北一女」//

「我考上北一女了，太好了，這樣就配得上哥哥了」

//即台北市立第一女子高級中學，呂秀蓮即出自此校。
: 身為哥哥的黃偉哲本已在高雄某個高中唸完高一，一看妹妹進了名校，不服氣，回來重考//

「哥哥居然自甘墮落留在高雄，這樣不行，我要激他考上台北的學校」

//上了另一所名校建國中學，人生大好前途從此開始。
: 黃智賢由此自稱：「我是他這一生最重要的貴人。」//

「對吧，哥哥」

//但哥哥卻反擊說：「是我自己努力的好不好，你又沒幫我考試！」//

「哥哥你一定是害羞對吧」

「要怎麼樣才能更引起哥哥的注意呢」

「對了，加入KMT吧，只要我幫KMT說話，哥哥想不注意我都不行了呢」

咁撚病嬌既堅定流

PTT 玩左幾年既梗，去笑點解阿哥係綠個妹係藍（依家直情紅）
另外都有d 人話黃家係真田家兩邊下注 或者係西瓜（外綠內紅）

Who

咁樣起標題有意思?

who?

香港有示威，美國有示威
香港有警暴，美國有警暴

但係
美國既黑警會有後果，香港個d仲未有
美國有民主，民意唔會被忽視，政府亦唔可以濫權。香港冇，議會制度不公，即使成百萬人上街和平遊行，個政府依然無動於衷
香港既情況同美國根本唔一樣，不過親共既人永遠淨係講d唔講d

最後，有一個地方，冇咩示威，亦唔見有咩警暴。個度叫中國。因為提出問題既人會無原無故唔見左

邊撚個

台南市長個妹

智障賢？

共碟即時打靶啦

Don't make stupid people famous

成篇文九唔搭八

點佢仲未死

個節目垃圾到冇人睇摺埋
依家只可以係fb同班支那小粉紅圍爐

佢有個friend小董智森又係奶到損

有親戚做黑警幾廿年全家藍到仆街
有朋友以前做輔警又係藍到黑
所以以前當過差我諗大部分都係藍

乜都美國點美國點嘅人都係on99
好似美國係世界上除左中國外唯一嘅國家，唔奶中國就要奶美國咁

WHO

睇錯全智賢